[牛軍召集] 今晚應該爆升

成班淡友今個月已經收曬皮
成日以為可以擋到牛市重臨
今晚美股應該又可以千升
下星期港股應該重上26000

苦海無邊，回頭是岸！

又一大棍上

明白！ 啫係一開始大升之後急插轉燈撚狗

淡海無邊，回頭是岸！

gogogo

陣間變挑戰者號

推

靜啦

連 燈 仔

推，希望樓主中

不嬲都係龍市 下星期一256啦

淡友今晚慘啦

好難唔升
依家所有大局都轉趨穩定，不論係疫症定係環球政治

Put左張Netflix 我知錯了

牛牛哈

咪撚燈啦屌

見到淡友真係笑死
頭先跌200點 個個出曬嚟威
而家收曬皮

震下倉姐，但期指同指數依家差一兩百點，今晚冇去到好樂觀

大戶轉倉 期指跌唔到落去
今個星期唔會點跌

你買咗咩來

你睇700係咁升 就知大戶唔俾個市跌

我冇睇港股。。。。

700 call